明明人數多過班走狗，點解會捉唔到狗！

理性討論，有咩方式可以低抗到走狗亂咁跑同咬人？

打狗特別戰術？
組隊分工正面對抗？

利申:CD-ROM好耐，的起心肝打返上ISP攞返個email密碼

地面戰略:
藍色激光電筒
消防喉
無數粒波子(向住班狗防線倒落地！但要確保唔會碌返轉頭！)

高空戰略:
雞蛋
雜物
油(由高空倒落班狗前面嘅地面)
洗衣粉加水(同上)

咪靠遠攻啦，走狗一跑入就四散，明明佢地裝備咁小！幾條友圍一個，有人要做攬肉盾，有人緊捉佢地四肢，有人要攞佢地手上嘅武器。
你睇新城市被圍嘅狗，除咗套制服，基本上係冇分別！
最重要係一齊唔好驚，佢地唔係揸緊槍同刀呀！

你見西鐵站入面走狗打人，明明人數多成數十倍....

近有近攻
新城市個次，啲狗容易落單
係商場入面，一眼睇晒有幾多狗
今次好多條路都掉TG，好混亂
畜農一上，就會叫後面啲人走
慢起上嚟走唔切，搞到前線有人俾人拉

//畜農一上，就會叫後面啲人走
中point.....

所以其實每個人都必須要清楚知道自己企咩位
唔好係咪都企上前
應該要分好第一排第二排

心理因素影響，始終前線好多都無受過訓練，畜農又受過訓練，其實3個對1個係有好大勝選，如果打洩咗畜農度氣，佢地就唔敢亂衝捉前線，問題係唔係一次半次就可以打洩佢地度氣，頭幾次佢地可能會有報復心態，會更暴力，如果要捉狗反抗，唔好諗住一次半次就當自己贏咗，呢樣嘢係無階段性勝利嘅